美團點評苦主區

垃圾外賣仔由100炒到上200幾
成200幾仲入既話抵啦

吹佢染藍既時候好似得120-140蚊左右

喂呀喂 原來外賣仔21號財報

開市好走啦 到時唔知會唔會見到閃崩同失禁式暴泄呢

淡友全面進場

外賣仔始終都係外賣仔,食屎啦你

話唔定佢下個禮拜份業績好靚仔呢？

港交所睇唔起外賣仔

反制美國制裁

揀左小米 唔揀外賣仔

有3手美團

120揸到200幾

220 入左點好

2手

外賣仔唔俾入，英明～
果然無浪費我開post唱鳩佢咪撚俾佢入

國家企業養住幾千萬人點都唔可能出事

星期六落街放睇下有無人要啦

諗唔到唔靚仔既原因係咩

水災d人叫多d外賣

送撚到咩

500 pe
業績好即沽得撚爆佢，業績唔好再爆爆爆佢

入國指等你班友高位硬接貨

星期一逃生門

點解你地一開始覺得佢會入硬呢？

push

一百幾揸到依家個啲會放了

入左國指 點解會係逃生門?

估值唔應該咁高姐，好似700業績咁靚仔都

兩日冷靜完後，個個都話跌，應該唔會跌

反高潮，憧憬佢下次會染藍，繼續炒上300

唔好引我笑.jpg

100左右咋
我都炒左轉，不過120左右已經走左

鳩燈仔話跌嘅時候，大家星期一入定牛等收錢

快d入唔入正衰仔

染藍先唔會升得起 俾大戶用黎壓住指數 睇下2382染藍前爆發力勁幾多
下星期如果業績靚3690一定爆升
星期一跌就係加注位

星期一 低開200樓下應該冇走雞

其實應該好似瑞幸咁好易整靚仔

我19x一手都準備黎緊呢個月捱麵包
你220我諗要食樹葉了

星期一真係人踩人

原本預計3.8% 咁既份量 大戶要你黎壓指數？

外賣仔唔好再安慰自己啦
星期一不問價走左佢
分注入阿里巴巴同屌米仲好啦

強帖LM

每張單送一杯珍珠奶茶

抵撚死

?

傻西輸死你

買咗牛唔敢面對？

其實呢，唔關聯交事。係恆生指數有限公司（即11號的子公司）的決定。
唔關交易所事

傻西 下星期睇下點囉

有無苦主分享下星期一有咩打算
預蝕幾多

190尾貨

即入返3-4手

180蚊果陣都好多連登仔話輸死你 到依家都係咁

17x

溝囉 吊佢

今個星期賺幾多一砲過嘔返晒出黎
巴打睇業績後會升？
好擔心好似騰訊咁業績後插水

買左美團put如何部署

但佢入到國指喎???

今日放咗執咗少少茶錢 留名睇花生先

有請 麫咪媽

國指無撚用既 同恒指差咁撚遠
唔好安慰自己了

等數錢

老西唔會， 港股最高質

約定睇樓

其實呢個嘢有咩咁把炮
平時靠咩收入

跟本就會繼續升 破頂

屌。。連登唱淡。。
又繼續升。。

唔洗怕。我睇好美團 佢仲會升。 大陸外賣行業佢絕對係大佬

大摩瑞信要救我地呀！

我無買美團

制裁騰訊果10分鐘一早走晒ATMX

好奇問下

我淨係睇到哩個post啲淡友好串

連登廢淡平均指數：美團負評8.964 （-95.79%）

老西

仲有南北水一齊死

agger 句句都100%肯定咁撚樣

淡友：

外賣仔

北水沽咩價都win
外賣仔果時50蚊，好多外資唔睇好佢，但俾北水夾硬掃上去70,80 夾到全世界調轉思維買巿夢率

果時港股仲沒咁A股化，自此以後港股開始猖狂m,出現好多股票100pe

真正考驗個底有幾硬 利伸1字頭重貨

希望美帝搞強國公司搞勁d
美團應該係唯一炒高而幾乎唔受美國制裁直接影響既股

笑撚死
唔知以為美團俾人停牌
成班傻鳩望住佢升又一路唔敢入一路dump春
一有機會重唔報復式咁踩咩
利申: 120蚊買上黎，我都想輸錢

當年隻135染藍之後就插到永不翻生
連登仔太天真 以為染藍就一定升 唔染就一定跌

星期一就升20蚊俾你地睇。

染藍會跌
今日入牛係博佢唔染藍
咁細機會都中 星期1 280up

個個都話跌，星期一好大機會又爆升

但散户一定沽爆
我諗又要捱一排180-190
仲要睇埋大媽撤唔撤退

同是120重貨 我估跌到盡應該180就消化晒 又唔洗嚇到走鬼咁走既

散户沽大户係咪又要劏熊

希望大戶反向操作
先跌後回爆上

但大預期染藍無染到
就一定跌左先
不過尾盤有冇大手入返就難講
但呢啲都係短線上

你睇好定睇淡

求你睇好 揸緊

你知我咩料？

有追淡友post邊個唔識你
利申：騰訊熊軍 熊熊哈

我牛700 我係牛軍 日日唱好

168入應該散戶嚇走哂

仆街喇...

祝你好運 只求打和

IFC高d 定ICC高d

無事既 北水和大摩護盤
星期一一定反高潮再升

唔入恆指係利好，hsi大跌都唔關美團事

如果跌到180 點解唔直接走埋再入多轉？？

唔好再講喇
求你唔好再講

揸住隻174牛都比d新聞搞到震緊🙈重貨呀 有無奇蹟

呢隻野唔好用常理睇

染藍利好d人出貨
染唔成即係調返轉應該會大手掃入
咁樣諗會唔會舒服d

唔知個底去到邊 夠硬企得住200未必走

好在今日$223蚊走晒

叻仔

195可以點

其實咁驚點解仲要買

入國指呀
大行一早收到風啦

望就望星期一個市大升，氣氛好唔洗跌咁金

如果跌返落180會唔會掃貨今日22x打算收市前放哂點知開完會就收左市我屌 星期一唔知跌幾多

俾我就開會前放晒佢,或者借尿循出去放左佢先開會開住會又未放重驚

一股都唔賣， 一陣又下季季檢啦， 驚西

盈利唔穩定，一世都染唔到藍！

轉頭150見

估唔到今日引曬班葡萄🍇撚出黎🤣

預5-8% 不過下季季檢都唔覺得會入到 俾D野出黎睇下啦 外賣仔

渣呢隻要有信念 上星期五開218之後落208
收市222

個班一係唔夠膽買
一係熊到輸身家既人

想問有貨係手既巴絲，星期一點部署

星期一即沽？

星期一開市一定跌，一堆傻散人踩人
午市過後一定企穩慢慢上
歡迎番黎鞭我屍

成班傻閪
股票照常升起

星期一或者可以我$100先掃

其實大戶好明顯收到風唔入指數
其他科技回佢都死撐
挾高黎派貨 挾咗咁多日
保守估計星期一跌30-40%

資金回流700/9988/9999
好明顯挾高黎派 科技股回咁多佢冇回
佢哋之後$120再入貨
星期一至少冇30%

On9, 跌30%大把北水吸

科技股升佢回，大戶收到風走貨。
科技股回佢升，大戶挾高派貨。

個個睇跌仲一會跌？
明比錢你賺？

有時都會嘅，不過唔多，PUT咗唔夠人地快食糊都通常奶野

個個睇星期一跌
即係星期一爆升

不如跌70-80% 啦 好無

無30-40% 你記得熊/ put wo

短線係零和遊戲，入唔入到藍籌明顯係短線因素
開市做淡就係博賭入藍籌班傻仔沽貨
等班傻仔沽完就到博中長線嘅挾返班追沽嘅傻淡

agger

一個人受到挫折或多或少都會搵D籍口安慰自己
傻既都知會爆插啦,仲要業績又出,市場銀根短缺睇下有幾多機會俾呢D科幻股

我冇買，但根本冇人知個市會點反映
你講到咁肯定我反而覺得你自燈緊, 成手貨?

由頭到尾都覺得呢隻係垃圾股,因為堅信自己無錯俾佢撚左好多次

咁就要好好檢討下自己分析能力
人地乜都唔識鳩炒都贏到錢
你識咁多野反而要輸錢，點解

我無錯點解要反省
目前只不過係暫時性既數值波動,遲早回歸其應有價位

係呀，升完始終都會跌，有邊個唔知
繼續眾人皆醉我獨醒喇

業績幾好都係會跌，近呢幾個月已經預先炒定

見120，all in 熊

傻散要作普口比自己

好彩無貪心，尋日224走晒

282事件之後
我信真係會

國指who fucking cares

大戶最興就係一鳩推低個價
再製造恐慌 人踩人 逼人高買低賣
收幾個月籌先炒消息推番上去

睇吓中芯30蚊升上42蚊真係鳩炒回A 升上去

美團由200炒上230都係鳩炒染藍咁炒上去

呢兩隻嘢之前合埋眼買都有錢賺，星期一自然所有獲利盤出哂嚟

除非美團啲錢去咗阿里或者小米，我諗美團應該唔會跌到中芯咁，中芯啲錢可能過咗去炒A股

小米同巴巴磨籌磨左成個月
一定借消息競價即時炒高10%以上, 引傻仔落水

因為港股成交金額好細就可以推到上去
同理, 好細都下以推番落地下

美團星期一都危危乎
D老散錢會流走哂

Lm, 想睇跌唔跌

Baba 係美巿無反應
1810就有機10%
3690莊股 難估

係呀 跌咗先會吸

2382差業績單日可以跌20%
藍籌黎
美團數又差 科技含量唔高 入唔到指數
一定洗30-40%先停

阿里同網易一定掃
睇吓幾多PE

美市已經冇指標性
Baba 跟 9988行
好多fund加爆阿里倉
Donald trump唔會搞佢
傾掂晒數 收貨等升

無指標性？
次次9988開市都極接近baba收市個價
你買好多咩

美團股價就超垃圾巴巴啦

講股價你都弱智 睇市值啦
弱鳩智 block先

市值大關我咩事
股價升得快就關我事喇

[股爸感言] 你勁定佢叻?

誠哥的1仔加1113市值都係3500億左右，美團ㄧ隻就12400億!係誠哥的3.5倍!
真係唔好笑人做「外賣仔」!不過誠哥兩隻股19年盈利達680億!美團?22億!誠哥係佢30倍!

跳曬制 可能市值大d 有錢分多d

垃圾巴巴磨咁耐都係呢位係揼春既

咁你地買誠哥股， 跌左三年

同當年瑞聲一9樣

早排侵侵搞野嗰陣都跌一成

即日轉燈升返個日204入左尋日224走 咁就執6000

唔撚識就算la，3690跌30-40%？我按埋層樓入

快啲搞手續

啲人真係on撚9
入唔到恒指好似講到中國禁外賣咁

入唔到恆指先可以繼續炒高冇負擔

我諗大家都志在星期一不問價入熊/PUT/執平貨即
正如唔通真係有好多人會SH 282咩

地產股撚有增長咩

pe560。。除左炒入恆指之外，點會值咁高估值

篇野只係比較市值 vs 盈利
3500億市值 賺680億 vs 3690 12400億市值得22億盈利

你著眼睇人而家賺幾多錢咪係咁計羅，人地燒錢羅市場份額，羅哂成個market share 之後加價，一年就會賺好多錢，誠哥股票而家回購但係減股息你又知唔知

騰訊 市值48,533.24億 半年純利620億人民幣
美團
原來騰訊仲未攞晒成個市場

你講得岩，騰訊真係未攞哂過市場，佢打緊baba個電子商貿，生意有排去，騰訊個微訊就真係攞哂成個市場，佢而家整緊個小程序提升賺錢能力，當你有足夠既customer base,只要搞少少增值服務就可以一年賺番好多錢，Amazon 之前年年未有盈利，股價已經幾百倍咁升，佢都係呢幾年先賺大錢，但係一賺就賺幾多

無用架， 唔明架～

總知pe 幾百倍， 你買係正傻仔，

要all in 誠哥系 得6-7 倍pe , 好抵， 好平

愈講愈痴線
拎誠哥舊經濟黎比

睇下騰訊市值
美團值唔值佢4分1
係咁意SEARCH 騰訊歷史PE 最高先去到一百0幾
當佢係當炒 PE給他一倍 2XX 即是利潤要升1倍
但佢今年 首季虧損擴至15.8億人幣
佢好似當年阿里爸爸
當時招股價為13.5元，集資超過130億元，市場氣氛追捧下，認購反應熱烈，公開發售部分超額認購逾256倍，凍結資金高達4,500億元。同時，該股首日開局不錯，股價一度炒至逾40元，市值超過2,000億元，收市報39.5元，刷新了當時首日掛牌升幅紀錄。以每手500股計算，若成功在高位沽出，可以獲利逾1.3萬元，成為當時歷來獲利最豐厚的新股。
有頭威冇尾陣 股價愈潛愈深

不過，阿里巴巴網絡可謂「有頭威冇尾陣」，當年電子商貿經營模式問題多多，令股價亦愈「潛」愈深，2008年10月最低見3.46元，其後股價大部分時間都在招股價樓下徘徊。馬雲本人亦曾無奈地指出，當股價高攀至40元時，外界指他為天才；可是當股價低時卻遭到抨擊。

2012年宣布私有化 註銷價僅為招股價

作為創辦人的馬雲，眼見股價一沉百踩，當然不高興。5年過後，亦即是2012年2月，阿里巴巴網絡宣布私有化，計劃退出港股市場，註銷價為每股13.5元，雖然作價較方案宣布前收市價9.25元溢價45.9%。之不過，上市時認購的股民，卻「唧都唔識笑」，皆因私有化作價等同招股價，死揸五年，除了在2010年獲派發0.22元的特別股息後，整體而言可以說得個「桔」，令一眾小股民白白等了5年。最後集團於同年5月通過私有化，6月正式在港股市場退市。

不過沒事兒 識得彈出彈入就可以 唔好似中心咁JE

納入國指都有被動基金追貨，國指5% 入面要追嘅貨冇人諗過？ 要托國指要維持股價表現又有冇人諗過

仲有人民幣數碼化嘅大政策下，美團係有沾手左呢個科技同政治層面，呀爺會唔會比佢死呀

有無諗過一早入晒貨等派貨 入國指係為左唔影響恒指
數字幣都未推出 差不多推出先講

「入國指只為唔影響恆指」

姐係點，股價長遠會點反映

最多跌dd

準備好未

冇事啦跌唔落

個日QQ都頂住 要比大戶走先
之後先陰跌

連燈力量頂撚住

暫時跌唔多，睇20分先

兒登仔睇跌

跌到仆街

又150， 又180
成班廢淡

好似無底咁

人踩人

209.2 唔旭

會唔會穿200

上面果3個 無事跌好少 跌唔落是否燈緊

坐穩呢部唔會停既跳樓機
直落99

你望下1177/669先

美股AAPL 2015年一入DJIA
今年可以一拆四

小米升緊5%

9988呢

無9988 無睇

唔洗放

嘩屌。。

跌2%

冇事

廢淡沒日

之前米團188都無事

可以繼續揸

又話30 40% ?

目標價300

人踩人呢？

染藍baba仲跌得多過美團

喂，又話30%?
邊撚度呀30呀，睇過？

廢淡上水講下點部署

有冇廢淡出嚟比人bin下

無事 ... 直上$250

佢好明顥玩膠/燈緊 邊有理由一日跌3 4 成

仲守得住 唔洗做苦主住

柒左就話玩膠

正，準備升

造假

就黎轉燈😨

係時候bin c

有put好食喇傻西
隨時夾撚死你呀

港版Tesla

我啲put呀

熊軍仲有機

又唔係我講 柒乜野

熊熊哈

淡友去晒邊

升緊

笑死美團做淡 輸身家啦

苦 ？ 邊撚到苦呀 ？

屌挾撚完未

short call賺撚左50% 係時候收手

財報日再short

傻散

燈都轉撚埋喇，跳樓機

向上跳

仲以為停牌 點知轉燈

有機跳樓

又要拎返呢張圖出黎

哈 淡友潛撚晒

其實反映左d咩 市場真係睇好依隻股咁有潛力?

又操控股價

400倍pe都仲有得升
真係睇唔透

預感今日跌至50文

踩死哂喇

師兄幾時出山救國

負皮我果條撚樣肯上水未
定輸到針撚咗呀柒頭皮

柒撚到

今朝實有傻散panic sell咗

利申：無貨

做假數囉

決定長推呢個post , 同隔離 影評仁師兄個個 美團post

215 入 220 放

好明顯係睇好送外賣送到上月球

幾多股

送比林鄭

一股 初下海

你欺騙我

純粹個個睇好大戶就同你反手夾淡倉

下午跌跌跌咁我可以再買

熊熊哈就是你？

米團會否再有破頂可能？

點會無
咪炒下次入HSI 囉

屌米升唔起

到時係咪又到左新一屆人踩人事件

講撚咗

冇力升 跟住跌 屌米米團

米團跌唔死既。既。既。既

停咗

唔學好過學喇，唔識玩豬到你仆街

SHORT CALL 輸無限

美團睇pe 正一on 9 仔， 唔係話你，
係笑曬成個財經台班傻鳩

喂唔係話跌30-40%? 點解升緊?

班友成日FF 大戶點點點，

不如睇下自己點點點好過。

呢隻股而加格局係升到， 基金佬追住買

條友應該重熊

廢淡特別多幻想

美團熊軍苦主區

呢個po既名係唔係應該叫美團點評爽主區？係咁升，仲點叫苦

有呢d區？

長bin 呢個post , 等佢地一入財經台就見到自己幾7

推一推先

唔識唔好玩short size

我都係賣幾張細細地玩下

最後逃生門

美團一張options =要買500股份量
當你本身有5手美團 姐係有500股係手
如果你想自製收息 覺得美團今個月升唔穿230蚊
咁你可以沽一張230蚊8月29號到期既options 7.5蚊一張x500股 = 3750蚊
你會一開波就袋左3750蚊期權金 咩情況都唔會收返走你嘅期權金
如果到期日升穿左就收走你果5手美團 比返5手嘅錢你 可以當係237.5放曬全部股
升唔穿就無事發生 繼續下個月自製收息
Short call就係咁簡單

啲人玩到輸無限因為你無股係手但係狂開 options short put short call
爆邊你無錢接貨同無股賠比人姐

就快出業績

聽日入唔入得過？

多謝連燈仔

屌邊撚度苦

+11 52 weeks hi

又有得bin

連登仔死不悔改

3 40% 呢

世事變化萬千
唯獨連燈仔越反越紅是真理 永垂不朽

日日bin c

今日升咁多係咩原因

想一鳩打落連登仔塊閪面度

喂，上水未呀

之前190幾入賺幾蚊走左

你班連鳩仔燈撚完未

數緊錢

仲入唔入得過

跌呀

得啦咪煩

今日高位 明日低位

上面無蟹貨 好易一直踢上去

美團真係估佢唔到

唔信外賣仔都信連登仔啦

100蚊話貴，150蚊又話貴，200蚊又話貴，心魔呀連燈仔

今日咁高位係咪開始炒緊業績

勁到食咗春藥咁

中国造數世界第一
最緊要有信念

隻野數錢數到手軟
肯買一定賺

唔信外賣仔都信連燈仔啦買股真係睇連燈就夠

跌喇

推

支持

然而，美團染藍僅能增加資金流向，顯然無助於企業創造價值。主導香港股市及美團股價的機構投資者亦相當明白這點，他們買入美團押注外賣業務增長多於押注美團染藍。故美團股價上升超過100元絕非純粹炒作染藍買盤所帶動。

筆者更相信在高位追入美團的機構投資者，其實是看好美團這個超級應用程式涉足金融服務，協助企業持續為股東創造價值。今年5月29日正式上線的美團月付，供美團用戶在美團場景使用的支付工具，最多有38日免息期，猶如是虛擬信用卡。雖然美團月付的概念並由美團首創，但相信所費不多，對美團用戶增加多一個貨幣化的途徑，在創造價值的層次而言，屬正面消息。

合併滴滴出行刺激股價急升
6月初開始市場傳出美團有意收購滴滴出行，為美團股價在3個月內急升超過100元的原因之一。倘美團成功收購滴滴出行，可以稱外賣及網約車市場，亦可以消除美團及滴滴出行之間的競爭。現時障礙在於滴滴出行希望保持獨立營運。惟市場傳出雙方股東推動合併，因為雙方繼續競爭不見得對雙方股東有利。

最後一個原因令到美團急升是疫情後內地經濟逐漸恢復。實際情況如何﹐將會在今次中期業績有交代。

上述四大因素令美團股價急升，染藍憧憬是急升原因之一而已。無疑美團染藍失敗，股價或會受壓，但未有影響其創造價值的能力。基於風險管理可以減持部分持股，但不用沽清。

source:

訓醒就破頂 咩事

美臀不斷放假消息証監唔做野
港股已死

咩價位放好？

肯上水喇咩廢淡

我一直堅信自己正確 做開呢方面既野常人係比較難以理解

自己見差唔多咪走囉。
賺咗先係自己。

利申：一路玩上嚟，走咗2轉

放咩消息 ？

放長線釣大魚

條友馬後炮

真係想研究下美團仲有乜野業務
點解北水不斷係咁入爆佢

又合併有剩,大陸而家咁既環境仲邊有錢俾佢亂咁洗

我指個作者

財報前走唔走？

諗起早兩日啲廢淡吹到崩盤咁滯

唔走

不要問只要信國家

會唔會出業績前放?定繼續揸

你地唔識睇係正常，
100 個香港人，
99 個都唔識。

唔好諗賺盡啦 升左咁多就算跌10% 你都有得贏
走半渣半啦

120蚊入得一手

升幅就快追上Tesla

唔入藍反而升得仲勁

有無苦主， 今日覺得好苦 ？

驚放得太早又驚轉頭跌返落黎

唔敢入call
水位太高

好大貨咁買

儲正股啦， 正正經經

16x貨 個陣買 畀人話高J
繼續持有先

跌咩呀跌

240

9618都升得好勁

我睇400 蚊 出年內到

外賣仔出年400? 會嗎

等下， 話唔埋

牛定熊都死

又跌

出業績前吹風好似唔利好

倒跌

210-220

WHY倒跌

如果今日令到你不安， 聽日建議你放曬佢

訓覺好

除非高J, 唔係點會不安? 賺咁多....

跌極都仲賺緊不過希望佢聽日可以keep住道氣繼續升

如果回下氣都不安，建議你唔好再掂股票

真係連燈

日日都升仲得人驚過跌少少

有冇買牛嘅人一買即跌

聽日上250

250

冇鬼用

垃圾 跌去100

今日微跌，希望出業績升到JD咁

300無難道

聽日要靠新經濟股帶返起個市

Baba 係美國賴緊屎

唔跌邊有得升 呢隻真內循環股，冇得輸

升10%都有差唔多257-260

今季蝕錢咪仆街
有d大行係預計佢蝕錢架

上次夠蝕
而家股價去到23x
市值過萬億

唔升我點買熊
熊熊哈！

輸緊

競假

跌啦屌你老母

快啲跌 想再入

阿里跌

幾點出業績？

收市之後

本益比 753.72！
外賣仔，
不了！

證明重有得升

聽日出成績表 美團市值升左幾倍 唔通會蝕咩 原來咁多人on99 見人放就跟住放 轉個頭又升番

外賣仔又要撚鳩一眾大師兄

想入多幾手但而家升到咁高唔敢再加貨

高追不了啦

大家睇左樓主既勸阻未 ？

我就1516咁

高追咗
好驚出業績之後free fall

到時咪溝返淡等佢升

真 有買貴無買錯

Pish

各位團友坐穩

想佢回返啲比我加貨
淨係19x持有1手

回一回想入貨

希望短時間見270就埋數

直上300

價位幾時會高過騰訊

星期六有無苦主圍爐 ？

望佢繼續升

業續超好
大家快d接貨

一開市就仆直

追呀!
今日低位

大特價呀喂

頭先ticker 彈出嚟話52周高
點知開出嚟睇仲係紅字

係時候放了

個度有冇一分鐘

上300！

究竟有苦主未

睇沖251 左右

最高同最低都冇1分鐘
係243玩咗幾個鐘

大把苦主...未買個班

但我見牛證成交價有去到高位
咁快做到買賣盤 個一下

冇玩牛熊唔清楚 又破了

251

255

260喇 冇入到得個睇字

死火
就到止賺位
但係又好想佢繼續升

走部分唔好走哂囉

朝早震散戶
家下又大屠殺緊啲熊

升上1000再拆股

識止賺都好緊要，唔好以為自己可以咁準睇到最高位先走，有足夠水位就好走

你啱
242入
260走
都賺~7.5%

仲有無苦主 ？ 心情如何 ？

有無做到？ 點解唔做 ？ 驚 ？

all in ed. 一邊3690, 一邊tsla .
冇得輸

260企到好硬

262

我暫時走3分1，淨低繼續觀望

263

樓主反手又賺

264

就快過埋小你阿巴 (9988)

過左

見到
$264.6

我200入貨 入左兩手 唔知放唔放好

其實佢升乜

股價都要鬥

大行祝福

好苦

265
係時候走啦

痴線

下一秒270

買美團，冇窮人

睇300

係真係抵喎

上星期五240放左
以為唔會再升
點知今日去到265
其實大家去到咩價位先放美團
佢升得太快令人感覺好不安咁

停啦
再咁升法,
今日升 10% 都黎緊

一路睇 400

遠既同騰訊市值齊頭

幾時可以入手

其實呢個苦主區係俾美團既淡友

美團同騰訊市值睇齊冇左阿里巴巴既事

好後悔220嗰陣放左兩手
依家仲揸住2手低位叫做有得賺下

無貨苦主

外賣仔d業績真係幾勁，

等300

有d似當年騰訊
200個時個個已經話太高
只係賣game點值

佢係獨家, 無得玩架嘞
PE幾天價都吹佢唔脹
隔離POST 個位唔知跳左幾多次IFC

美團問題係現有業務衝唔出中國，佢可以騰訊咁靠收購出海就大把水位上

等遲d疫情完全無事 業績跌 比位入

阿里巴巴其實， 本地生活個到要收手， 餓了麼遲早拖死佢

266走咗
不過我唔貪心
賺到1皮已經好開心

望300

220放左嘅苦主

做地頭蟲好嘞, 係大陸人工平, 莫視交通條例(電動車行行人路, 衝燈啊等等)先做得快先做得起
咁當然, 如果中共唔同美國嘈既話, 靜靜地去D 東南亞市場開拓就有得做囉

苦主都有好多種
淡友係苦主
早咗放都係苦主
無買都係苦主

依家揸緊兩手175, 好無等佢跌返啲再補倉好？

268 苦主

可以 我都係低位買上黎

快啲上返去

嘩， 你都入左呀原來...唔怪得

散水?

睇你持倉能力囉, 坐得起就溝
學生哥無乜子彈就繼續坐唔好理

無事啦

3手即日買，270走，賺左20蚊

學生哥就識買美團 ？ 咁店啦， 叻不過

叻過樓主先

美團都升左年幾咁滯, 日日上五大成交, 日日睇股票都好難唔識喎
利申: 唔係學生

唔好諗住放， 大把潛力未開發。 到呢到人人睇好時， 先放

我錯，投降，無做，吹佢唔漲

好！ 轉入牛軍 ！

收市開始腳軟

妖股 180蚊見

180都執幾皮，有幾妖?
利申:120蚊貨

跌10蚊係咪已經升完

係 要放了

咩app?

燈撚到

聽日繼續跌

跌十蚊就咁開心 ？

我都有2手 175，依家都係坐。

支牛

聽日升定跌？

牛左定正股

正

我牛仔業績日247放左
屌佢升到272

應該跌完?

希望

通常跌2日，之後又坐火箭升幾日

正常情況下升咁多都要回一回
如果係正常情況嘅話...

爆上300

揸正股驚閪

隻野又做假

300

樓主有冇心水

今朝set 280放，一開市走晒

叻啦威啦

威啦
25x走左牛

今日跌10蚊
聽日唔知插幾多
升左幾十蚊 貶下眼做苦主

跌完未

好似跌唔穿250呢個位, 可能會係呢個位反彈

買迫貴完伏霧好過...

垃圾股

美團幾時同Tesla合作無人駕駛送外賣

就穿250

點解星期五要咁勇買翻上來
而家又由佢fall’

低處未算低

點解星期五245都上返260
今日完全無力
249入左

今日係唔係比中芯拖死左

走鬼啊

打下女人的美臀都好過買美團

星期五朝249入左？

正常操作 又唔係跳水

亞爺無錢要國家隊全部吐現， 所以仲會唔會好似以前咁爆又係一個問題， 都係睇亞爺cash out定課金

今日叫唔叫跳水

之前 220 去到188都係咁

2日就返到家鄉
明明星期五仲升得好地地

很好

救命呀😭😭😭

屌那星 美團+屌米我輸到仆街

新經濟股泡沫已呈現爆破跡象
大家睇路，唔想喺頭版新聞見到各位

屌我都係

喂～ 咁多位阿哥， 頂唔順就賣啦～

喊苦喊忽～

利伸： 13x 已買

幾多股先

升呀

又搞掂一堆冇意志力既人

一直上唔到245，大家有冇放？

之後會點

一直上唔到245-250，有冇人放？

廢到嘔唔識上

美團算跌得少

點呀

預撚左
月尾都唔彈就要止蝕

Jm9
又跌
以前好風光

推上來

$255

$265
快啲比我返家鄉，老閪都要走

你 265 果陣點解要入貨?

233 入
幾時上返270

241入

果時美團仲好強勢 跌半日 下晏已經回返有突
一跌就買果時冇得輸

美團似想爆上

希望啦

靜啦

比少少大志, 三百唔使爆, 三爬兩撥就上到,
起碼都望四百啦

依家280都未到仲講400

升緊啦

265先

火箭升空 大家坐穩

300不是夢

期待星期五大媽

265 la

回調點都會有
265 果陣睇佢升
反而 23x 果陣會覺得佢返到 265 果陣冇力
一個唔覺意聽啲柒頭講, 6 定 8 % 果陣已經止蝕埋
咁真係...

想八卦吓上面位清放咗貨未, 265 了

應該未放

跌撚左成個月終於到返8月個價

琴日254放左，一升升到咁
Dup春呀

我估仲會升多一兩日

岩岩268高J左

睇完你話會升多1，2日先入架

我唔係老母麵喎

希望佢聽日都升啦

上個月270 strong hold到依家

升到300

高J 巴打270果陣有冇走

今日做乜9 開盤仲好地地

巴巴跌佢又跟住跌

留名等睇聽日大媽

尋日執廿蚊走左

咩位再入去

25x 左右掛

頭先執三十幾蚊走

267 走咗
收市應該會入少少搏聽日北水掃

咁點解唔聽日先走

因為今日大市唔知跌幾多，會被拖累

入咗 有啲驚

集氣 等大媽掃貨

恭喜各位股東

琴日走左 好心痛

差果兩三蚊姐

唔好咁易走啦, 信念呢 ?

分分鐘快過巴巴上300

集氣

等埋下星期 出哂成個黃金周 數據增長

屌

我走撚咗呀

諗住等佢落返260蚊左右先再買

268走咗

食屎狗

x2

278走咗

走咗嘅快啲同我入返場

成班咁撚早走 做乜9 未過350都走住

反手入熊 搏盡佢

撚狗😂😂😂

跌返落嚟了

260 再上車

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

直插？！

比巴巴拖住個價

跌低過我嘅賣出價

屌頭先278諗咗陣走唔走一轉就遲撚咗

快d掃過巴巴啦
成撚日升到咁上下就比佢禁住個價
硬係要同巴巴keep住10蚊距離

上呀

恭喜各位股東 成功破頂

bin c

好彩星期五收市入咗

無入呀

300 下都係入手良機

靜少少

BABA唔上 佢就唔上 好on9

夠鐘放了
比巴巴呢隻蝸牛頂撚死哂
初頭就係貪佢係atm裡面升得最快
而家佢跟巴巴升跌我買巴巴算

係 而家比巴巴頂住左唔上唔落

玩咩？係到妹下妹下

個價回左 想入返兩手

應該等再回先入

想小注玩下極限牛搏下

你哋一唔靜個價就回番

跌

283......

我坐艇坐左成個月終於上番黎

巴巴跌 你又跟住跌

齊上齊落

老二命 唔敢過BABA頭

272 走左 大家努力

係咪可以準備又落返230

入唔入市好

250本 唔知走唔走好

走

259已走
回返落去先買

240 再上車

決定走先 聽日應該會再跌

垃圾股 升又升得慢過人 跌又跌得多話人

過*

一年內70蚊升上嚟喎 邊隻夠佢堅

賺少兩千走左先 聽日再跌就乜都無

唉升到一近巴巴個價就無乜水位
睇多排再係跟住巴巴個價走就放了

入黎叫聲大哥

跌返啲等我上返車

今舖又點解跌

黎緊又跌到230?

唉

日日跌

一隻要拉8年 DCF forecast 再assume terminal value growth 6% 的股先計到宜家市值的。

一定係overvalued

咁你覺得幾多錢先反映市值

大把人望佢跌完再入

以現時業務，最多$200

除非佢有新搞作，好似炒哂D 外賣仔用機械人送貨，什至我諗唔到的。

280 走咗一直搵緊靚位入返

屌又跌

我 $272 都清晒先

坐穩未

苦主上水

279走一轉先

290！！！！食個飯就$10

又破頂啦, 追貨?

琴日$280放左

今日300

290 都追

294了

屌
冇貨慘過做雞

好彩夠堅定strong hold

美團幾時先肯收皮
我信咗連登仔左會爆冇入到
而家升到baba聲
快d跌到100蚊比我恥笑下啦

dllm 琴日放完今日爆十幾蚊

早排有個巴打日日晌度話美團做假數買佢跌比人笑到面黃

又聽你呢d垃圾兒登仔燈，300都黎緊喇

我想問隔離做PUT個POST仲係唔係度?

Me too食個飯姐

準備入熊

你班仆街仔, 唔好再我見到你地放美團啦
我八十七蚊入都未放, 你地放來做乜, 比啲信心好唔好

話撚左咪咁撚早走 起碼350啦

走咗 希望有回調再入

我放啦，放咗牛仔

癡撚線 同對上一次240爆上280一樣咁癲
120有幾手揸到而家未放

有無苦主呀？ 出句聲啦

每次摸下頂就仆頂咁落

快啲落 想入

聽日夾上300

各位苦主好嗎？

今朝笠水297走左

不得了

300蚊放早左

29幾放咗

放咗嘅快返入 !

有無苦主 ？ sAy 個hi

冇加倉嘅苦主
睇住佢日日破頂都好驚

隻野食左春野 自己都嚇親

320放咗 等跌再入過

你就想，摸頂直上350

食一半先

其實點解佢咁勁 真係癲癲地

11月仲有份季業績炒下
之後再炒多次入恒指
400不遠了

本身已經疫情受惠股

加上食曬全個中國市場，唔勁就奇

各位美團師， 近況好嗎 ？

不如你問下反美團師
屌數錢數到手軟

220放左苦主here

做咩唔入返會賺

Lm

咩事跌$30咁多

312入左

睇怕要坐多陣

等280再入

穿300

疫苗受害股

咁快跌$40

一早走左， 等佢跌平啲再玩

260入洗唔洗走佬先 求指教

$40好癲

前排染唔到藍個個都叫走 點知轉個頭升到呀媽都唔認得

一陣跌$50

出隻疫苗姐，洗唔洗咁

我都諗緊，今日跌$40
聽日再插多獲就蟹

唔跌都跌左咁多 唯有堅定Strong Hold

由賺轉蝕 都差好遠

啱啱有一秒$289咗

一日未放 一日都未叫蝕

午市開市入咗少少熊 賺餐飯錢

（回帶）睇好騰訊上$600,美團上$300

仲有染藍炒

染唔到就50天線

星期五公佈？咁呢兩日要炒 佢仲跌

係

我屌唔住了，先行撤退，埋單計賺廿三萬，330 再上車，各位頂住

而家上車等330

炒跌

係咪有排跌

暈暈地

割啊～割啊～

鳩菜大大力割～

321蚊 諗住等埋星期五染藍衰貪心無食糊
點算SH?

齊齊SH la

一齊

仲跌緊

大家諗住SH定點 仲跌緊

全線科網仆街

SH啦都係跌第二日姐

低位入就SH啦
300至330個段其實都升得太急
而家around 285至300蚊算係咁

巴打覺得呢隻野前景點 有冇得升？

好撚恐怖

殺估值可以跌返落200

染唔到藍會唔會又跌到仆街

$198入應該SH定食先？

由5day前到今日 連登仔留言既變化

其實有冇人知美團點解會咁

250就入

我都想知 因為反壟斷？

反壟斷法

大家覺得會唔會升返

升返就會嘅 時間問題姐

大戶收割囉

你覺得會幾耐

一年到啦

馬雲單野令中共感覺到科網龍頭唔放佢地在眼內，唔係靠中共防火牆城點發到達

應該會有一連串政策教訓吓atm

咁多位下年見

馬雲呢條仆街

仆街 輸左12%

我都就快

高j 左尋日今早都唔止蝕
唔知自己做緊咩
其實ATMX J 係咪最差美團？

睇怕係
唯有SH無計 跌到咁

但係止蝕同分手一樣
長痛不如短痛

咁都仲唔走?

巴打，我係咪聽日一開市就走？
求指教

大戶洗完新經濟股倉，兩日跌兩三成，散戶跟風恐慌性拋售。之後資金轉倉炒舊經濟股，又引老散轉倉，跟本果D舊經濟股表面係落後超賣，但原因係基本面唔會因為有疫苗而改善，幾時可以全球回復以往起碼兩三年仲未得。
散戶跟風，大戶派完舊經濟股離埸，舊經濟股價打回原形，結果散戶輸完新經濟股，又輸埋舊經濟股。
資金見老散止蝕，又再起步炒新經濟股，老散手上又賣晒新經濟股，又要再追價追貨，到頭來雙輸。
其實新經濟股領軍係全世界未來，幾隻新經濟股龍頭業績盈利冇變過，係絕對跑贏舊經濟股，大戶要嚇到大家有恐慌情緒，跟資金轉倉，拋售新經濟股，唔係未來點搵食？
舊經濟股上升可以捱幾耐？不如去番冇疫情前嘅股巿，D基金大戶，甚至寧願買舊經濟股？抑或新經濟股？

我都係咁諗...
見到科技股捱沽到咁
然後傳統股又升到咁
就知大戶有心玩嘢
雖然我放晒D科技股
但一定唔會入傳統股先
過多兩日睇下企唔企得穩先再入科技股SH

正常可以話係，但支那股根本就冇咩新舊經濟，都係一鳩樣垃圾黎，買共等如送錢比支那既鳩菜

唔識答你
好似今日咁一開市升20蚊
放左既話你又以為轉勢放錯左
唔放既話 到下晝$270你又dum春問自己點解唔放
只能講 炒股要保本 本金都輸埋以後仲點賺錢
要學識風險管理

兩日跌咗兩三成，咁你唔算高位

就快上返300

信念呀 SH

疫情概念股

屌 剛剛292.2入左。。。

IFC排隊未

染藍前後點部署好？

幾時知？

唔入仲好啦

今日收市

點解係今日？

恒生指數公司公布，會於11月13日（星期五）宣布今年第三季度的恒生指數系列檢討結果，恒生指數系列成份股變動會在12月7日（星期一）生效，即相關被動追蹤資金會在12月4日（星期五）收市時換馬。

唔入仲好，入左無得再一日爆升20幾蚊

係不過驚入唔到佢又跌一輪
上次入唔到記唔記得有冇影響

上次入唔到下星期一升

完全唔同情況
上次d新聞吹左幾個月炒佢柒藍,最後染唔到當然腳震
但今次已經無乜人理佢染唔染到
我自己偏向唔染仲好，你睇下巴巴染完變到咩柒樣
btw佢上次染唔到，開市裂口低開10蚊去到210，之後即日已經變返綠燈

咁染定唔染好d呀

我個人覺得染唔染對中長線都無乜分別

染咗中長線無咁爆

好難一日廿蚊咁升，你睇隻垃圾巴巴

終於入恒指

仆街了…染藍

仆街了

其實點解既⋯⋯

有貨⋯

唉，又fall

禮拜一330

又唔入
又入番

好消息出貨

求解答
點解染藍會仆街？
我見有人話入左唔可以再升得咁大幅度 但今日700 同2269都係一日升10 幾蚊
定係呢兩隻有咩唔同？

信連登仔？

等變爸爸啦外賣仔

染藍後一定爆升到330再徘徊

星期一又數錢

依度睇嚟一堆人近幾個月先買外賣仔之前發生乜事都唔知

外賣仔呢幾個月前咪又係幾十蚊

關咩事丫 藥明同qq 咪又係成日爆升

染藍都無好結果

托唔托到換馬日？

答下你啦，基金要入貨，一定壓低個價去吸
因為佢地被要求吸一定數量既貨
如果日日升10蚊，基金佬咪要接貴貨囉
佢地仲唔襯依家沽爆佢，再喺限期前吸貨

真係無好結果收咗皮

可以唔睇半個月
入恆指前都唔會點升

升乜

跌乜

升未

今日$294 入左 希望唔好大跌

係度磨算了希望。。

你係幾錢既貨

業績前走鬼？

又來
值唔值得入

跌到仆街
比返d錢我

垃圾外賣仔由100炒到上300幾
成300幾仲入既話抵啦

好難估點開Q3不嬲靚，但呢排開得靚都跌 團購買菜果part又可能蝕好多

仆街大棍落

大市跌

反壟斷法呀嘛 700都跌

競價好大支野

競價想入入唔到

呢隻野由10蚊上落變到20蚊上落
愈黎愈癲

真.棍落

今日 297 入正股 300 走，跟住入 Put

財報點解讀

賺果50幾億係非經常性收入黎
經常性收入增加28.8%但經營溢利先升得果5%

即係唔洗做外賣仔 投資先係收入來源

有趣 又炒返上黎 我話個post

5%都勝預期

未分配項目賺得最多

真係轉行做投資銀行

我想問個經營溢利5%係點睇⋯⋯

唔識睇財報😅😅

減返個未分配項目（非經常性收入）出黎就係經營溢利

係咪因為msci?

上星期有賺無走

份財報都唔知邊忽好 牛牛成班係到帶風向

咁其實我係用咩減左紅色個度⋯⋯先計到你個5%😅

(6723-5196)/(1447+13)-1
=同比+4.5%